連登睡姿大普查

趴係到訓
打平訓

打側

打斜瞓

坐響度訓

仲要縮埋一舊 對腳夾住個枕頭

#metoo

我係咪識你

倒立訓

慣左用個頭頭 頂住個床褥 之後背脊貼牆訓

碌住訓

咁少人趴低訓

夾我大脾ok?